感情上既失敗者入

巴打多謝你首歌
不過可能就算有時光機都冇用
就算返到去比我改變到個開頭
都冇辦法改變到個結尾
正如首歌最後一句咁

每一位都幫助我成長，令到我可以對下一位更好。
不過我都學得夠多了，反而明白到，再高段既技巧，終歸要看緣份。

當初你曖昧過，如果你出手，可能今日就唔一樣，不過凡事就係無早知道，件事偏偏就係要咁發生，我地可以做既只係接受佢，就當係凡事都有四季，春天開始，冬天終結。

緣份呢個字都無數次出現係我既腦海入面
有啲野唔係我既 就算點努力都唔會屬於我

巴打你既說話令我好想喊 因為真係好中
接受現實呢樣野我都一路學緊

時候到就會放得低，係時間到之前，你要做既係正視自己仲喜歡她既情感，同時正視各行各路既事實，因為，你係呃唔到自己既。

然後時間過去之後，你就會發現自己既生活好似開始番，之前既感情就好似場夢咁，你會記住佢，但記唔起點解自己會咁迷戀佢。

啱

Show blocked user - 瓊樓玉宇倒了陣形

收皮啦五毛

樓主我見到你真人

唔見咗銀包點算